打風屋企個窗應該閂實定留嚹？

認真問
屋企人話留條嚹可以避免爆玻璃
但宜家出面啲風聲好恐怖

閂實

打爆啲窗先

喺玻璃鑽幾個窿通風就ok

拆左個窗框咪得

留嚹個窗會慢慢開左

都唔係好大風啫

以前啲玻璃薄到好似水樽咁就話驚。現家實淨好多有啲仲係強化玻璃，其實唔洗理 留嚹有陣風一野chok開左整爛果骹位仲衰。痴膠紙果啲仲on9, 一張膠紙可以防爆

痴膠紙係萬一碎左 可以減低傷害/易D執

呢個先係貼膠紙既原因

用布質膠紙拉滿成隻窗應該可以起防爆作用掛
外內都痴喎

開撚哂佢

就好似人地講既貼mon貼可以防爆mon一樣

膠紙痴自己，可以防柒爆